正在解析主機

上唔到網
右下角連線有感嘆號
係咪中毒點解决

無人知

完全上唔到
左下角個度無網路存取
router無問題

線點駁

咩線
btw我係出街一陣關左router返黎開返就上唔到網啦

睇黎好難溝通到無咩事我出返去先

wifi or wired?

公司部腦都係咁
係咁Reset router 數據機有時又得番
而家上到網好似睇彩數咁

wired
btw係咪router有問題

希望係router有問題
就咁買個新解决到就好

有冇用troubleshoot problem

試下dns 8.8.8.8 8.8.4.4

Wifi 冇問題既話check 下線有冇鬆
然後就試 release and renew ip

wifi連到但上唔到網

依家重䦕返router又無事

可能isp dns 問題
轉用Google DNS